真心唔明鐘意機械人模型嘅人到底係咩心態

你話個模型好似打機戰咁識得自己郁就話姐，一直都係咁嘅樣又撻掟又貴買嚟有咩用，得閒買模型嚟欣賞我不如打機戰好過，起碼佢識郁先，鐘意砌模型嘅人真係好毒

關你撚事

重點係模型

你話個啲字好似睇電視咁識得自己郁就話姐，一直都係咁嘅樣又撻掟又貴買嚟有咩用，得閒買書嚟欣賞我不如睇tvb好過，起碼佢識郁先，鐘意睇書嘅人真係好毒

多你一個唔多 少你一個唔少
好行唔送

冇咩心態 就係擁有果下爽

明知買返黎都係得個擺 買黎托既 但係買果下就好爽 有閒錢玩 吹咩

好似係

我都唔明點解d人買咁多模型,
砌出黎擺都算啦,唔砌成盒擺係度仲擺到成個倉都係,
果d真係唔撚明,但人地鐘意點又關我撚事咩

你話個模型好似女女咁識得自己郁就話姐，一直都係咁嘅樣又撻掟又貴買嚟有咩用，得閒買模型嚟欣賞我不如溝女好過，起碼佢識郁先，鐘意砌模型嘅人真係好毒